想share挾持比近排有啲動搖嘅人

／／貌似是 喪盡 良知
可知 心底初衷 仍澎湃 不已
想出去 燥動一次
然而家中總有要事
做什麼不得我作主

如你的真理 全違背了我宗旨
與你決裂 或做人質
但正義 永沒有含糊的位置
就算為愛 別要認輸／／

每個人嘅信念可能唔同，又或者唔認同行動嘅方向，但其實大家都係為咗自由而戰
希望你哋明白

Rb係真香港人band